吊你老味，天氣暖返勁多囡著短裙露大脾

唔知搏乜

我都著左短庫
好多人望

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

男人著短褲露哂腳毛
多人望好正常

剃左

依家影全身都話犯法

真係好正

把聲勁温柔

正一死臭閪

你仲未剃條jer

佢地男朋友一定好爽

睇多兩眼又話你淫望佢

伯母都著短褲咁淫

係，夏天

你老母仆街死

幾靚女

正到

夏天為大地帶來美腿

果樣咩事但身材好正